---
layout: "overview"
title: "Hochregallager (Ltam)"
date: 2019-12-17T19:05:39+01:00
legacy_id:
- categories/1440
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=1440 --> 
Das HRL steht bei der Ltam in Luxemburg, Kooperationspartner der FH Wiesbaden. Die Bilder sind freundlicherweise freigegeben von Herrn Claude Wolmering, der das Projekt betreut.[br][br]Eine klasse Geschichte mit vielen tollen Detaillösungen